[愛香港愛市民]用微信把愛傳出去

睇到微信嘅好 看到國家嘅好
齊齊投入微信嘅世界

照出長輩圖比we7人

同意，係時候離開同溫層架啦